連加特：補多五分鐘，我地一定贏到般尼！

Regardless of the stirring finale, United really needed a victory to keep any pretence of a title challenge alive and Lingard feels three points were within touching distance.

'If we had played for another five or 10 minutes, we would have won the game,' he told MUTV.

叫費老跟跟，加幾多分鐘都可以

同會員一樣咁on9

屌你老母

係呀，補多5個鐘俾你until you score好唔好？

another five or 10 minutes=補多5分鐘？

On9 topic

補到 你贏為止好無 獌真係特別on9

仆街，有種補多五分鐘